求傳上Reddit/ Twitter / 外國記者

英文版本，請分享比外國人/記者/IG Twitter Reddit等媒體

同場加映meme

PUSH

Push

推，文宣好重要

push

我冇嘢講

我冇野講